唉我地d警察以後點做野...

七個手足俾人拉左
香港人連少少暴力都容忍唔到
以後點執法呀

轉左上網收風好耐

都唔夠架
唔打鑊d廢青
佢地吾色驚